Valentino 鞋撚請入

是咁的。

小妹想買對Valentino鞋

想請問各位巴打絲打 有冇邊個代購網可以買

size 37.5

個底好硬

試下End Clothing有無

但個款好靚

想要一對

絲打你果對係邊度買

唔該曬 睇睇先

我無買，我朋友買過，我試過

最近上網買左對 但係好似假

知唔知你朋友係邊度買

外國有門市

ig shop嗎？

Carousell

人在香港有冇方法買度

香港貴掛

巴打你果對買幾多錢

你用樓上個網都買到啦，不過個價貴左少少

仲有冇其他地方 式者代購推薦

我知啊，呢個價又好似唔抵

買designer brand竟然唔係驚假係怕買貴

唔係驚貴，係慳得就慳姐

假野我都驚嫁

Harvey Nichols, Lane Crawford

有道理，買得呢D Brand相差一千幾百蚊就唔好計較啦

3xxx

慳呀? 買對adidas囉 有撚分別咩 舒服過你呢對添啦

twist 咪有囉 成日都有折添

咁樣衰都岩...質地又硬到仆街

外國大把網有得賣，你呢隻色唔係咁hit仲成日有折

我都想買
不過好似又唔興了

我都諗緊要有條顏色bar呢款好
定rockstud untitled 11個對好
心大心細緊

你粉紅色呢款唔洗5000架
Ssense同farfetch都有賣
3千幾咋

香港又唔係無
又要貪平又怕流野

絲打識野 valentino真係幾正

有折先3千幾，原價over 4千

Btw仲有樓主個size

點解要代購
專門店都有啦

多大陸人著

舒服過mcq一萬倍又好襯買啦

Twist/ISA 個堆都有 而且有折 但唔知有無你想要既色

而家先入手會唔會太撚遲
著咗爛啦呢兩年 人地棄你先取
同埋 如果有買過名牌都知上邊幾個網搵啦 唔係要教呀
咩farfetch ssense matchfashion mytheresa netaporter selfridges harveynichols harrods saksfifthavenue 自己搵啦
咁撚大個人有google唔用 淨係識攤大手問 又想慳個少少 又唔肯自己mon價 上嚟問真係好撚柒 好似話俾人知你死慳死抵個一千幾百先買得起名牌咁

想慳就唔好買名牌啦

Hannah好似做緊3500 但有冇碼同呢隻色就唔知
基本isa twist 呢d都會有小小折
但呢隻色出左好耐 未必再有貨

無錢就唔好充啦

買華撚唔係買鉚釘高爭鞋基本可以唔洗討論

唔知點解見到女仔著好正

真係買去返專門店啦

+wist

可能對上一季顏色但係長期7折

無錢去ete買抄款算啦

係咪係其中一個囉

Taobao